覺唔覺KisaBBB好適合做Av女優？

我覺得佢個feel啱去拍
定位成瀨心美

首個港人伺服器...

專放Kisabbb 啲片

呢張

佢拍AV好多女優失業啦

似av?

呢句真
表情叫聲身材演技感情一流

好想佢用對波夾到我射

我唔想
淨係想睇佢拍

話日本人我都信

有左山愛味道

無咁高挑
似成瀨心美多啲

友田彩也香嚟香港嗰時都讚佢大波

佢對波

好正

Po圖咪算

岩曬 多肉大波 av格

佢對彈彈波

擺隻貓上對波上面

佢個樣唔多掂喎ching

圖無動感wo

都唔係j個樣架啦

快點下海

有DD姿色但又好撚肥

又肥又矮又黑 狗也不

我屌

我屌埋你嗰份

賓妹都岩

細細個就j佢

屌起上黎一定啪啪聲

我屌晒你地個份

夠矮 玩到好多花式

youtube創世破曉個廣告我聽親都扯

原來咁多人同我一樣咁諗

操重事等我

雖然有肉感，但減下肥好啲

On99 hi 錯掣

寫篇FF 同 kisabbb 扑野嘅故事
佢上黎睇到會唔會拎黎打碟

本田岬

係大髀肥左d
上身我覺得ok喎
咁大波有肉少少先好睇

要佢講住譚仔術畀我屌

而家有肉地啱啱好

佢係咪新移民？

點解咁講

agger
識貨

btw 做乜突然多左咁多人理我個post

話肥個班真係青頭仔
應該係連女都未攪過

佢個樣都叫唔掂

咁講真唔算靚
IG班港女女神淨係講樣都靚過佢
不過個樣係有幾分似日本d女優 (又係樣唔算靚但身材 ）

好撚正

重點
好有av 女優feel
無邊幾個香港藝人有呢種潛力

表哥

同意
佢一定唔止b
所以大家請睇我名

b？咪玩啦 分分鐘唔止d就真

呢d係街望起上黎一般，但床上一定係SSS級

Agger
真係似AV女優

條片好撚正

坐底E啦 跳舞張gif乳搖好勁下

覺
好有AV feel
根本係天賦嚟
佢拍我一定隻隻買Blu-ray

笑容甜表情多 床上一定好叫得

agger

瘦版佐山愛 好撚正

佢靚過佐山愛

好想媾呢種女，又癲又有身材

佢好似有上連登
推到佢證實自己係咩cup

我屌晒你地咁多份

你咪係囉
扮咩野

你應該改名做 KisaEEE

好想射爆佢對奶

佐山愛

我就堅持自己得C

po張自拍俾我地睇下e定c先啦

佢真係av女優樣

E你老母 毒撚

日日玩弄緊對34C

ching ho ball
ching sick ball

要拍AV搵我

事主ok就可以馬上去日本搵公司合拍
進軍演藝界

好想深入佢個閪再奶爆佢粒lin
more more!!

收皮啦話我女神

真人矮肥串

講啲嚟聽下

第一張成個肥師奶咁

此貼必火

見過真人
真係好大波

你唔覺佢講野有口音？

個feel好似

唔覺